老人家收到社署長生津申請信...

老人家過左限額可唔可以試下申請
有無人屋企人試過被ban？有咩後果？

我聽好多人講社署只會抽查，唔會全面審查

求解答

坐監

屌咪撚咁肉酸啦

老人家要坐監

之前俾哂時間你調資產都唔搞？

樓轉名成本hao gao 如果係咁就要坐監都係算9數

自住樓唔計喎
收租就唔使講啦

屌你老母Hao gao，返支那耕田啦支那仔

然後又有啲股票咁

對唔住，我連自己想打咩字都唔知

明知條友係大陸人
仲有會員會幫條pk

冇事架，快啲申請，我屋企兩老都係咁，唔係邊得黎咁多廢老

打拼音就大陸人

2012年既事？

On9

Sorry

推

大陸仔